Triple H 有人覺同我一樣以為係Troublemaker 搭多一個新人?

E Dawn同張賢勝起碼有七成相似

E Dawn

賢勝

前者柒好多

個妝成個藥煲/道友咁

同唔膈WWE?